早知早啲搞移民...

兩老搞澳洲188c 但我同家姐已經26歲跟唔到過去 個Agent笑笑口叫我地比多1000萬澳紙 （1個500萬aus ）總共1500萬澳紙。。。 結論 無

如果兩老去左 仲有無其他方法接我同家姐去

唔該大家

去讀書囉

讀書都唔平 200萬 讀完就移到咩？

唔一定架

仲可能愈黎愈難

所以係搏下架咋

唉 唔通真係要去歐洲

妳係個邊？

唔明

留係香港啦 個個都話得香港俾到屋企感覺 香港最好住

睇黎讀咩科
護士電工木工基本上無問題

你地兩個搞左移民先，跟住用父母143簽唔得咩，每位25萬左右

以前好似有得用過去照顧佢地做理由？

移民好咩，留香港淘寶仲好，運費無咁貴，遲啲全國包郵添啊

電腦 ai個d呢

除左188c近乎冇任何機會 技術移民每年都係極少撮人可以去到

電腦的話澳洲果分已經比內地人同Indian搞到好高移民分先移到

你or家姐其中一個188c，申請父母過去，不過起碼排4年以上
另一個 用個堆錢讀下書 之後491 做3年生意燒下錢都唔洗咁貴

26歲有手有腳靠自己啦 真係唔怕醜 廢人

如果真係走，揀澳洲有咩好英文又超難聽

10年前我表舅家移民去加拿大，我表舅開雲吞麵
嗰時像都半退休交晒畀我表哥去做，之前都問過我有冇興趣同表哥一齊攪，嗰時畢業冇耐仲未玩夠次次都拒絕咗，依家真係有啲後悔

乜噤天才啊，父母移仔女無得跟

問下班英國白人

有邊個可以靠自己移民澳洲？已經去到近乎冇可能技術移民 我只不過係上黎請教下 無拉拉攻擊人 你唔抵得我可以走？

Sad

環境已經冇得挑剔

美國: 某d區會有治安問題(u know what I mean)，同埋醫療都係一個問題
加拿大: 物價同稅後人工比都幾貴，部分地方果種凍法未必果果接受到
英國: 天氣19, 同埋倫敦住屋成本都唔平，但出左倫敦又幾何級數咁少工作機會
澳洲相對黎講天氣宜人，稅制同福利網合理，兩公婆肯做野的話就算係基層工都可以成家立室有小朋友，有間幾大的屋住同養車